{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014597",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모찌의숲"
    },
    "text": "もちの森は100%ハンドメイドフルーツもち専門店です。 九里農水産物市場で代表が直接果物を味わって購入し、新鮮な果物を使用します。 特製あんことおいしい大福、秘密ソースが組み合わさって魅力的なデザートを作り出します。 このモチは老若男女誰もが好きなプレゼントとして人気があり、返礼品、返礼の餅、合格祈願、お正月、秋夕の贈り物、子供のおやつ、両親へのプレゼント、各種行事に使いやすいです。 手頃な価格で大量注文が可能で、返礼品や返礼の餅はギフトラッピングが可能であり、二日前までに予約が必要です。 毎日10:00~22:00まで営業しており、もちが出る時間は12時と6時です。 午前中に訪問する場合は予約が必要です。 九里駅から徒歩6分の距離に位置しており、自家用車でお越しの場合は九里市水沢洞526-8番地までお越しください。 売り場の前にはバス停がありますので、大通り沿いに駐車できます。 メニューには様々な種類のもちがあり、価格は変動する場合があります。 もちの森はインスタグラムにも紹介されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "もちの森は何を専門としていますか？",
            "answer": "もちの森は100%ハンドメイドフルーツもち専門店です。"
        },
        {
            "question": "もちの森ではどのような果物を使用しますか？",
            "answer": "もちの森では九里農水産物市場で代表が直接果物を味わって購入し、新鮮な果物を使用します。"
        },
        {
            "question": "もちの森のデザートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "もちの森のデザートは特製あんことおいしい大福、秘密ソースが組み合わさって魅力的な味わいです。"
        },
        {
            "question": "もちの森のもちはどんな場面で利用されますか？",
            "answer": "もちの森のもちは返礼品、返礼の餅、合格祈願、お正月、秋夕の贈り物、子供のおやつ、両親へのプレゼント、各種行事に利用されます。"
        },
        {
            "question": "もちの森では大量注文が可能ですか？",
            "answer": "もちの森では手頃な価格で大量注文が可能です。また、返礼品や返礼の餅はギフトラッピングも対応していますが、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "もちの森の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "もちの森は毎日10:00〜22:00まで営業しています。ただし、もちが出る時間は12時と6時です。午前中に訪問する場合は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "もちの森へのアクセス方法はどのようになりますか？",
            "answer": "もちの森は九里駅から徒歩6分の距離に位置しており、自家用車でお越しの場合は九里市水沢洞526-8番地までお越しください。"
        },
        {
            "question": "もちの森の駐車場はありますか？",
            "answer": "もちの森の売り場の前にはバス停があり、大通り沿いに駐車できます。"
        },
        {
            "question": "もちの森のメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "もちの森のメニューには様々な種類のもちがありますが、価格は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "もちの森はインスタグラムで紹介されていますか？",
            "answer": "はい、もちの森はインスタグラムで紹介されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 493
    }
}